有冇美國JJ打csgo? 一個人好悶

我住美國中部 有冇人長期缺cs戰友 可陪打 利申ESEA b+